一句講晒，鄭俊弘定吳業坤？

Fred Tsang
James Ng

一舊 689 既屎
一舊 777 既屎
點揀

0 比 0

牙fred完勝

鄭俊弘唱歌其實幾勁，偽毒就...
普通唱k既都唔差過佢

唱歌幾勁？走音同喘氣囉

樓主假膠嚟

技巧黎 專登咁做

整體好過偽毒好多wo

系

咁比我覺得坤哥好d
結他勁d

牙fred